一放假就提醒自己寂寞

早排番big4出名chur同忙， 不過自已完全唔介意， 因為想忙d就冇時間諗起自己失緊戀， 呢排因為仲有3個月學要補上番， 就當放自己三個月大假， 依家第一個星期已經覺得好唔掂， 太清閒， 發覺其實自己除左番工真係咩都冇， 個腦一得閒就提醒番自己原來失緊戀， 又想fuckup番，原來一唔忙就會寂寞